---
number: "00"
path: "/episodes/flash"
season: 1
date: "2021-01-22"
time: "4140"
title: "La muerte de Flash"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast0.mp3"
status: "live"
episodeType: "episode"
featuredImage: "portada.jpg"
backgroundImage: "portada.jpg"
explicit: "false"
categories: "Tech News, Technology"
---
Hablamos sobre la muerte forzada de una tecnología que cambió la historia de la web y que pasó
de ser el último grito de la moda a, en últimas fechas, las filas de lo tristemente olvidado, junto con los muros de MySpace y los 
letreros intermitentes en las páginas web.

Discutimos en este episodio la historia de Flash, por qué era bueno, qué no era tan bueno, y unas teorías conspiratorias
sobre su desaparición.

### Notas


> Yugo Nakamura ya no da mantenimento a yugop.com, ahora su sitio está aquí: [(tha)](http://tha.jp)

> 2advanced todavía necesita Flash y, previsiblemente, ahora no funciona --> [(2advanced)](https://www.2advanced.com)

> The FWA tiene siempre una colección de los mejores sitios en la web [(The FWA)](https://thefwa.com/awards/page/1/)
